由朱緩一事己經睇得出咩人係到帶風向

警司兩個女深黃既，就比人起曬底公審，無曬朋友比人杯
國家政要既曾孫，唔知係困左係理大定做間碟既，就比人講到英雄咁，相都唔洗比人起出來
己經睇得連登係邊班人係到帶緊風向

共匪班垃圾三毛

深黃

開槍隻狗係士沙，即係警署警長，condom仔最高級

所以呢，兩個女黃既就打壓，想整死佢地
個朱緩共產黨家族，反而講到英雄咁，保護到相都無人起過

朱媛係手足

你咪帶風向個撚屌囉柒頭

完美示範

表面講A 實際上要傳達既信息係B

你班同事手段高過你啦垃圾

我都打錯左係警司，個條友只係一個交通警來！！
就算咩警長，同共產政要家族邊個更值得攻擊？

要求大家同情狗家屬真係會好反感

希望你明白

無要求同情
事實係，黃既兩個香港女仔，個風向就吹去攻擊打壓佢地
個共匪黨家族朱緩，個風向就吹去佢係英雄係手足要保護。無人起底，無人攻擊
帶風向既人係咩立場先會攻擊共既手足，再保護共匪黨家族呢
可以自己諗下